FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (296) 食咩chem？食屎呀屌你老母

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

三隻南亞比我揀 多謝ea先

三隻沙地

決定祭晒比油雞

個個都中好野

好似無乜人中250

入唔到app?

齊齊中好野

想要羅白神中呀樂

仲未見salah sterling

EA 咁出同送無分別，睇下你地仲屌唔屌ea

差啲搶咗未年巴個1001

屌哂你地老母呀
個個至少中一隻英超tots
我就6隻南亞狗揀兩隻

top 100丹比利巴打開11隻TOTS PACK未
想葡萄

我中幾多隻tots都冇用啦
全部中後場
點夠你地又世三又阿古獸玩

250 here

點解仲未跌價

紅卡終於入到隊

屌想中利
點知兩包alisson

講真出3隻世3都頂曬呢兩隻啦

見佢開左紅卡兒子

等到5點啦

成堆都入唔到隊

好彩嘅話10M都有

呢個真係要屌

金2 紅卡一個利龍門一個李城中場 係咪最撚慘

250 文尼食咩chem?

個個都中好嘢，抽唔中嗰啲下個WL 打閪咩

巴打好好運

我要前鋒呀

2隻alisson 唔知想點

有冇諗過呢堆自己都夠砌一隊

痴撚咗線
下個wl8win都難
比人雞姦

食你老母

94 B Silva數值好過93 大神，但3星腳同173cm, 有無食評

砌隊二隊都夠你e1啦

top 100

又問

賣撚晒佢囉弱智仔

想收20萬 coins

成推吹得

你有無睇topic?

兩隻痴線仔

打DR都難

隻隻尻射都可以入

睇黎要砌返隻廢綿龍

賣曬可以有幾多百萬

黎緊wl實俾人雞姦

金三 2隻沙地

App開唔到包？

係6張定11張

公廁夏殺特

好彩唔係兩大神獸

算差

11隻
丹比利巴呢堆有冇5M?

有隻96都收貨
世3呢啲都係講下姐點會都我中

我後悔鳩打13win
14win夏神就係我架啦

係咪G2以上必出pl tots?

唔洗問
抽啦
中架啦

下個星期紅卡會唔會有野?

個價開始跌

依家派到咁 我呢星期無報 miss左一次進度比人甩左幾條街

黎緊呢個wl肯一街紅藍咭隊

好難打

叫做有隻英超

cls 頭3隻加埋都4百幾萬

Guarantee 88麥迪臣

一野由700k變4.8m
仲未賣tots salah nif牙朗 rio if Neymar..

咁恭喜你有個愉快週末

屌我唔夠sr miss左蝕好多
Btw仲記得果日你megabox 打samgor呢到d人話你得金

唔係好知過去果幾個月打足係為咩 不如下年tots先打

廢癲好過冇

Ultimate tots pack係咪6隻

係 好撚搞笑

依樣真
我雖然好葡萄
但都算好好

不如我比錢你幫我代打top 100

咁我得老母算係點

好過沙地

痴撚線
TOTY NEYMAR啦快D買

今星期wl 會變成點

再唔買就遲
今日打把人套現
加上知道WL 咁撚爽皮大把人買D 勁卡打WL

買咩都得

丹比利係決賽果個？

可以買99朗

代打top100收幾錢？

今個星期wl唔係人打

嬲嬲地拎隻ederson做sbc算
中第三次

點解d龍咁平冇玩一排

英超tots輪為大眾雞
可以準備棄驚

Not bad at all

正皮Alisson 負皮Ederson

上星期冇時間打WL得4 wins
早知打多啲啦

屌，個個中好野，我就咁，痴撚線

以為同一張圖

Ederson變咗肥料價
94 126k

我load得好慢

屌你老母直接買隻玩算

我覺得EA set錯左機率
咁開法個個都大把$
仲邊有人課金
Ea 真係痴痴地

揀 94做sbc

可唔可以加埋普金ddg?

toty neymar+toty mbappe
99朗
點揀好

我琴晚做upgrade做到灰，有D衝動想賣哂隊波係咁抽PACK再棄GAME算
或者等出ultimate果陣我就咁做先，賣哂應該都有8-9M

今日係玩家大奇蹟日？

下星期紅卡有冇得抽呢D?

上啦
你應該仲有$買其他version 朗

仲有4個tots你抽
你見上個post都有幾個課左2000抽垃圾

前者啦

有機會
要抽就快
咁中法無人課金抽黎緊既tots
白痴都等紅卡啦
咁多聯賽每個中兩隻都入唔撚到隊

家陣有保底major league+個pool少major league一定會咁
遲下出多2個聯賽就冇咁痴線

下星期一定改機率

唔怪得今年guarantee要求咁高

你估仲易打咩
個個都tots陣
變相咪難打左
要e以上先搵到錢

每次唔係得一個major league in pack? 有機會法甲德甲一齊黎咁樣？

17w 恨左幾日嘅麥迪臣終於到手好開心好興奮

年年tots都係咁架啦untrade姐
你有要E先換得錢

17w 羅白神+費癲 冇出現麥神doherty雙龍laporte已經要還神

我都咁諗

諗緊老母定廢癲 頂Allan

本身vieira 拍佢

開完紅卡冇期望
Ultimate tots pack開11隻
都避開幾隻過m既
不過以今年既運完全心滿意足

求正評

睇來今個星期大家都會轉陣，我覺得最勁都係toty,你地覺得icon隊勁d 定tots

正評：icon古烈，韋拉，油雞，真朗
負評：tots夏神、阿古路，沙拿、van dijk

黎緊除左包皮，尼馬同朗
仲有邊張TOTY 會勁得過今次英超個堆
佢今次咁派法真係倒自己米

起碼差兩班波

隻son都2m

睇技術

Icon果幾隻模組冇得輸

買唔到pack

係WOR你岩SORRY
咁姐係今個星期最抵打，英超多好野

哈哈 我屌你老母

same here
已經買左費甸
連最易中既費甸我都抽唔到........

Messi

法甲Neymar 包皮
意甲阿朗
西甲美欺

利雲 來斯 牙朗 美欺 so狗果啲

琴日都覺難打左
睇怕真係可以趺落d7了

Untrade ederson alisson各三隻
Quick sell左各兩隻
屌你老母

同你一撚樣，屌

想問下揀邊個最好

我意思tots

Ea控價？啲價重升緊

3啦 搏藍卡

唔係喎consumable 揀錢算啦

11隻

大家咁話

費甸如何？

個個套現完咪去搶勁卡下星期再打WL

用晒d錢買pack walkout都冇 最高得84 Maria
可以棄驚脫苦海了

乜撚都唔中喎 屌你ea

而家個個大把$
D meta 球員應該會貴番

今晚先試到番緊工

一張都無

第一次咋

真心問 佢勁定mbabu勁？

大家狗衝開晒d pack定留之後

沙特有愛
好唔好買多3隻

個個啲紅卡勁到仆街
依隻已經唔入流
麻撚目咗

唔好 用過打dr 極廢

CLS個撚個中好野，早知唔咁懶

11win

仲有幾個聯賽，唔使擔心冇得奴

賣到差唔多7m

今個星期要搏命

中賓爺難過中tots

砌完新陣POST上黎開心些牙下

九叔
等TOTS賓爺啦

中totw先難

仲夠唔夠班tots撞

屌你ea 點解沙地有張藍卡係同文尼同一個國籍

一開藍光塞內加爾

沙地聯賽

Tots bsilva定bday costa

我都砌油雞了 好撚嬲 咩tots 都無我份

未出法甲意甲姐
出埋尼馬 包皮 c7 美斯再講

見到個勢咁我驚8win都無

中呢堆 諗緊而家賣定等下禮拜冇supply先賣
上年經驗下個禮拜會升番啲

用返以前果堆人不過轉做toty
同埋普金朗轉紅卡son

你唔中好野咩

油雞好好用，靠佢先有17w
點知紅卡中垃圾

而家都升緊 諗住今個week換人打
及時行樂

睇你等唔等錢洗

普金ddg/tots ederson/tots allison?
利申用緊ddg
諗緊換唔換好

得紅卡中咗bsilva又入到隊

Costa快就係快但成日推波出界

點解會升？ 咁多人放出黎重諗住會跌想買隻奧巴

fit撚到
巴打今個星期開台打啦，想睇

我入左老母 full chem 明爐

堆卡Outpack咪升

隻son由2.3升上2.65
似係啲人中maddison多

I mean而家

真獌：食屎啦鏝痢

咩原理

收手啦
倒錢落海

成條後防就黎中撚晒
比隻st lw rw得唔得

仲等緊包皮SBC
唔會到出法甲TOTS先出包皮SBC掛

個個都等禮拜四 好大demand
點知supply好野係俾預期既少
所以就咁樣
利申我都估跌 馬後炮分析

Ea年年都咁慷慨定係電腦有問題

唔係啦
overall今年紅卡都係比上年爽手左
起碼每星期都有得抽，唔使等月獎
跟住家陣17W up又有保底

諗住用堆卡打一個禮拜wl
下禮拜放哂佢砌新隊

啱啱開包中ederson
Guarantee 又係中ederson
Player Pick第一包 alisson
第二包都係alisson
可唔可以俾其他我

我開包中過ederson
Guarantee 又係ederson
紅卡又係ederson

2隻拿撲迪，其餘包最高84，有報應

佢出sbc 先套現番d錢

搞到自己似pay to win咁

之前個upgrade 係ederson

又多兩隻高級肥料
求正評

我估啲人中紅卡賣舊卡套現
再買tots推高哂

alisson?

慢慢等，應該同英超一樣 出tots前2個禮拜先出sbc

Top 100 終於有豐厚回報

lala冇得再up?

出意甲/法甲果陣佢再打到TOP 100
成個陣TOTS不是夢

都滿意 等佢出tots

你值得擁有

你換埋TOTS SANDRO TOTS LALA
換埋隻龍就END GAME

呢家咁出就真係你得打啦，富者愈富
仲屌9之前打得勁抽唔到好野

請問7chem 88TELLES 定 10chem 88digne好?

再咁抽落去加埋嚟緊奴wkly obj, 免費油雞不是夢

上年定前年既tots de gea都冇依家隻aliison平撚到咁

好緊張 未有勇氣抽

入定堆黑卡就得

想要隻前場都咁撚難

抽啦驚鳩
唔中好野難過中

挑戰hazard auba son

你rival都中3張啦

後防除咗van dijk同taa
其他中撚晒

唔駛啦，今期兩隻86st加埋都係5萬，頭先做88嗰格都係用咗7萬幾

波圖cb換歐聯vvd算唔算大upgrade?

夜啲先
好有壓力

痴線拎去做偉拉都好丫

我玩左成年都未試過 第一次 應該唔會發生第二次奇蹟

發現古華特SBC 唔洗用黑卡
想快D到禮拜一呀屌
又抽唔到好紅卡 仆街

抽啦

兩張紅卡
一張mane 一張son
而家拿拿臨落街去扶啲呀婆呀伯過馬路

屌你老母有冇咁黑 屌屌屌屌屌

抽你就抽啦
壓乜鳩野力
下年又洗牌啦

通常抽到好野多數都係接住黎
然後就一段時間都係抽閪野不停咁loop

Agger
快D抽

淨係想買隻拿卡
抽又抽唔到
仲要升到樓價咁撚樣
想點

telles

仲唔抽改咗機率就慘

thanks

唯有安慰自己當ea送咗張untrade icon

同問

真係唔知

i know that feel bro, 抽埋d垃圾, 祭晒落油雞度, 依家差83-85同icon果格, 除左買左幾張if,仲未用過coin做

你中乜

4222玩drop back定balance?

pay to win 好過pay 完都唔win呀

鏝龍，痢閘，祭9晒

我都係幾時有得做

點執好mk同silva都已經高stat過世三同包皮
定直接拎佢地打翼

暫時用咗20萬，爭iconic, 86,86,87

美羊不跌反升 真係咁勁

企開D啦 屌你老母

又一個 公廁世三

痴線得我中沙特

tots Wijnaldum
打防中 大家會 anchor 定 shadow

唔會得你一個，TOTS 下面墊咗幾多條屍我地唔會睇到

我都係 give me five

Shadow

17w先保證1張epl嘛

之後仲點打落去個撚個都TOTS，希望對親對家都中鉛

慘 淘寶買左30萬coins 差不多24小時冇覆我 但我同佢買左成年都冇事 好撚灰

就咁睇好似14win中既好過17win

用icon力場抗衡

到最後都係技術反映一切，當你諗下你一堆半身卡又Hybrid又屁馬又包皮，都周不時輸比一隊普金英超隊，就知道技術大晒。

之前位巴打用堆好普通嘅有愛卡打到E，就知道技術大於一切

我估...我隻91包皮唔會差過TOTS 文尼沙拿嘅，我估...

我屌，我惟有咁安慰自己

唯有希望下星期中利雲 列奧斯

上星期冇打到

我祖域OK

11win 多謝EA🤪
屌我老母啦

屌你老母企開D啦

英超陣先黎考試

佢冇改錯名

技術當然估大多數，不過你做波做到入波之後比隻油雞企都未企正就係禁區外射入嘅感覺真係好難受。

E巴升返啲都唔知放唔放好
但又買唔到拿卡

我打到E3 先得Eriksen 同阿樂 其他都係龍門同麥神

成隊平均咪好，如果成隊連半爆機都未到再搭隻世三，好多時一定不自覺地比晒啲波佢再加上腳多，咁樣反而唔難守，反而成隊3,4個進攻點平均啲嘅仲難守

傻人有傻福

無狼隊無麥神 = 贏

之後點打 個個神卡

mega*2
100k*2
核彈*2

從來唔驚個D LW RW， 只驚個堆 CAM ST 9射，無得守架

DDG，個兩隻無撚用

為左張vvd 老母都唔要

有son 都

仲想點

Son呀
Dllm好想要

依家lw rw 收入中間first time 鳩射仲難守

咩意思

請問我山齊左同馬列斯可以換咩人落去好？

88獲加定mbabu好用？

Auba 太overpriced work rate 肯定懶到pk

利雲
基迪奶馬杜迪 dc
if sanson
完

真係無改錯

rice 打中堅好勁

same here

我都係 中左3隻沙特 屌你老母ea

老母定rabbiot

想問下你係gold 3？
gold 3唔係得兩個player pick揸咩

tots羅白神夠唔夠玩到end game，想套現

夠啦

ching你套現再upgrade輕鬆中返Robbo啦

成個陣得羅白神吹得，同埋得返24萬
想套現升下防中位

villalomo有無食評？同普金pogba比

中番之前買過既兩隻

突然夠錢砌prime 古烈治 再見老二

咸錫換kante/普巴

屌本身呢個陣同中果啲嘢好似格格不入咁
應該會賣mendy 逼住用alonso

咸錫10CHEM到的話唔差過呢兩隻

收貨喇，本身都想買廢癲，慳左40萬
另外想問拿樸迪代唔代替到毛文Blanc？

一升再升真係估佢唔撚到

咸石係好撚勁其實最想換前鋒，但全部都貴到仆街

10chem唔到

屌你奶，好似要乜有乜識變咁

咪玩啦清

實升啦 個個都出盡力打WL

EA員工季尾發力
真係心想事成

抽唔到個d全部都要買

估唔到end game 前玩到古烈治

可惜細哨玩得唔夠十場要賣

隻tots Mane今朝1.2x M 諗住會跌價唔入住
而家升到1.5x M

季頭 美斯 無數咁多好野到干sir 停左好耐

EA可憐我繼續奴緊

差最後一塊拼圖
今晚all in埋個倉做upgrade

奴到依家 EA都無可憐過我

見佢數值好似唔錯咁

prime 細哨 + prime 油雞

or

prime 古烈治

真心求意見

咪就係
又唔見EA可憐我

個個都咁勁
唔鳩賣隻e巴頂撚死人

你中場用緊乜
你古烈治想打前一格定後一格

古

屌你咩，我咪一樣開驚奴到而家

睇陣
古烈治無野取代到
細哨油雞都有替代品

Ea都無可憐我

成個陣睇下

忍唔到手入左張95朗玩幾場
希望黎緊兩日升d等我放返出去等歐聯卡跌咁d又入返

想知 , 依家TOTS谷貴左
有咩人會係平左? 肥料會唔會係咪好似都平左?

古啦 前中後都打到

95 細數好似同普金冇咩分別
情況同屁馬一樣

我都話派完彩連pl tots top果幾隻都好大機會升

中老母 費甸 本身諗住4222 打cdm

唔用有d浪費

有4m 如果賣細哨

untrade 有prime 老二 moment 古華特 可以棄一隻

派完彩睇落肥料平番，D貨湧哂出黎
直覺話比我知聽晚實有SBC谷番起哂

紅卡sbc係咪有得抽tots

好似係

係怕老母同費甸輸頭鎚，都埋都唔多夠撞
呢2隻是但一隻+古打4222雙CDM就PER9FECT

有呀，前幾頁有巴打中左費甸

仲有隻prime raul 可以棄

古烈治，agger 老母費甸out一隻

但大力神試過打唔到4222 4231 or 41212 先好dd

但棄細哨 進攻靠古華特 刀巴 大力神

FIFA係模組重要過數值，呢隻可以講的數假架

痴線
世三兩個鐘升返40萬

上年公廁陣，費甸cdm, 老母古烈治cm, 大力神cam, 刀疤古華特前

都好 我轟

古華特engine 正？

除左古烈治同偉拉之外
其他所有人都唔寫包單唔輸頭鎚

用左一段時間 無問題 頭鎚 牙朗級 唔鈍

佢同老二揀 我會keep佢

咁旨在買顏色姐同埋出面小貨無咁易蝕稅
普金朗都升到上1.1m，藍95都係1.41m有隻，係黑95貴到

抽左起碼40個包一隻英超TOTS都唔撚中
係咪真係咁撚黑仔

識中一定中沙特人 SPL

信你啦猩猩
收工入肥料 怕佢聽日爆SBC肥料再谷

頭先岩岩試玩左老母一場DR 射波好行
但有時攻完失左位唔見左人
要係咁用vieira 補番位

賣咗佢啦
唔啱你用

不過用一排先慣 唔係易上手野 係sbc 算平 同我當時有baby icon 補200k 否則大把更好選擇

你都覺？

咁多人抽世三，今個星期金三我抽中依啲滿足了

一早話唔值 建議你賣

古烈打cam有無評價

咁升法 下個禮拜冇埋supply
德甲堆tots又唔似取代到英超堆卡
啲卡擺番幾日再算

好啦，仲諗住可以兩隻入哂隊唔該哂ching

身位好 又射得勁 仲識衝入去頂波
其實幾好用

琴晚打兩場都見你要夾硬返去邊線出波比佢
賣咗佢買隻laca或auba仲好

TOTY 派彩之後痴左線 包皮上左去3.5m

有fb雷斯 moment blanc同tots vvd
要擺其中一隻去lb或者cdm既話大家會點揀

的確唔識用佢 我唔識sm扭波 佢又做唔轉身
真係夾硬分邊斬比佢
140萬賣緊

攞隻明奴打st頂住先
Un吹軍係時候要出場

有無fdly?
買咗哥斯達想試

得阿奴。。。。

垃圾嚟，我秒祭咗

得3/3。。。4sm都好丫

拎完咪又係11win

89細哨點睇

u r not alone bro

唔得閒打wl一次 就miss晒啲好野

唔掂

Icon cb黎講係咪moment maldini已經最好？拎黎搭vvd

我就醒喇
一早已經知自己唔會中
2000 蚊放哂啲英超普金，賺到笑

過埋mm 拎埋d non trade rare gold 推落去普通upgrade

可能會咁轉諗緊rw擺邊隻....
諗到頭都裂

佢都仲問 除左龍 prime果隻打咩都無問題

包皮，433韋拉st, mino左cm, 普巴中cm

有好野11w都冇所謂

打龍應該都勁
話哂都有191

blanc 防中

岩岩4.6m買咗隻尼馬

已經升咗好多
我等完86guarantee sbc先買

我都後悔冇做古華特
做左雲巴士頓

mendy如果轉alonso又好似downgrade得好緊要咁

想問下 防守個陣禁住x既用途大唔大？
同R1有無分別？都係包抄？
禁住X我見條友會自動波咁追住波跑但好易失位咁

好想抽laca啊

個個都中 我就一隻都無 屌

個個都中好野 唔敢入黎了

上年英超都中到幾隻 今年乜撚都冇痴鳩線

想問如果miss兩個印花仲有無機會有14隻

講真反而期待意甲同法甲大獎，成隊幾乎定咗型中英超大獎都要再執過

個時揀左好耐 無4 star combo 玩唔掂

費托都係咁有愛都祭左

如果而家有12隻就有

真係屌那星個81+做左10幾次，出親最高都84，跟住啲84唔係kepa就sokratisdllm ea係咪落撚左降頭

第一個81+ pack中左藍卡

Ab

就係今個禮拜有兩隻做唔到

我執好哂 準備朗入隊

92 de ligt屌唔屌得過

我都係

咁下個月繼續加油

哇 咁咪好撚慘囉
屌你老母

朗 包 屁 是但一隻plz

Alonso 廢

新垣結衣巴打係咪真係激死左
兩日都唔見佢上黎叫人企開啲

到意同法真係會all in upgrade sbc

佢知今日會屌到輕機

same

屌那星，早兩日有隻走場狗，我pm屌佢老母，條仆街篤灰搞到比psn封咗account 3日

食撚屎啦briannn0805

有無人同我一樣完全無中過英超非麥神lwb龍門同沙地tots/紅卡？

咁失策呀

好唔好而家買貴果幾隻tots好 高追咁款 supply多左都升到咁 聽日冇貨會點

我，不過岩岩中左隻83 LB qs左一萬蚊
多謝EA

有新貨舊貨應該跌
市場唔會只升不跌
我估

望住隻son 204升到260

咁我認命英超收手算
等意法再砌...
總結英超2個sbc, 30幾包都係得隻臭燒，84只出sokratis & kepa

呢段應該最高啦，之後開始有其他tots
貴卡會慢慢跌到出2020

食完飯有無巴打fdly 想試下陣

但德甲果堆 類比性又唔同講法

玩家多數玩英超為主 所以英超tots可以貴幾他leauge一截

除非玩開幾隻icon 同hybrid開 唔係佢地個價應該都會keep到

me

有，得我5 mins ok?

咁忍下手先 唔買住

祝EA冚家慘死 死無全屍

咁咪中計囉.....但今期嗰幾隻仲有得刷未完呀

最好 84
2 x佐真奴
2 x kepa
1 x 舒米高

最記得
2x Pedro
2 x Aurier
2 x Stones

聽日出乜春tots?

英超刷咗一包過手癮算，guarantee都冇做

我大約830先得本身有你fd

週任刷到聽日，我後日先解封

終於砌好隊dream team

巴打
好唔gur呀屌明明上年咁撚易出

Valencia 同 Doherty你地點揀
兩隻用落都差唔多咁

下午先4.3m

Ger甲

深表遺憾

上年2次sbc 中sane x2
Upgrade中 Harry Kane

但德甲中哥列斯卡
法甲中Neymar

華西跳唔起
Doherty抽唔中 答你唔到

Mbabu

Mbabu無可挑剔

屌你老母EA，個store仲未正常返

Doherty好鈍
Mbabu最好

toty Neymar 係咪用8 chem 都無咩大分別

而家先發覺原來呢隻game icon右翼得咁少
唔怪得d人用黎用去都係best

EA可以連個FAQ網都死撚埋

ok

唔使買卡砌好左英超guarantee，但唔係玩開英超，得拿卡直接入到隊，交唔交好？
好驚又見到麥神求屌醒

認真，唔值我搏

諗唔到原因唔交

做完之後all in英超upgrade變英超隊

得指定一隻入到既就算啦

想問有無廢癲食評係咪勁過普金kante好多

抽啦 過下引

抽·

十幾廿隻都貴過200k 得幾隻平過200k
又可以清走啲高rating untrade
無理由唔做

巴打依家ok?

搵巴打買好過啦 又平又可信d
仲賣5蚊一萬

打撚死人咩

Laporte agility 得58 好似仲廢過ramos

ok 了，巴打邀我

聽晚西甲定德甲tots??

ger

盡情負評我吧

TOTS B Silva 代替普金阿古路打ST定歐聯firmino打ST好

...

唔爭氣笑咗

好想放po頭

課左成千銀都無一張tots

慘過唔中

想知，Kon sir 美斯呢d係咪唔會再升返

認真，夠膽你post 埋你用咩隊名先啦，第一次見你唔係lihkg 之後見到轉左名你認為會送？ 我作客送左幾十場啦lihkg home win 啦明明唔係lihkg home win 係到屌9我走場？
上幾次見到你係咁po 人上黎都諗點會咁多 原來係自己改咩ccb hm win / home win

5 格都咁lag, 垃圾server
gg

用左5場allison 我覺得好過ederson喎

Gg打打下就好lag

起碼可以做肥料

而家係咁搵icon sbc做

無改過ccb homewin，我只係上嚟問ccb係咩嚟

宜家帳都封咗，cap條撚比你睇咩

Allison 好d 定迪基亞

Alisson 反應勁到

用左幾場 覺得alisson好少少 相比普金ddg

你直接答佢你隊名係咪 lihkg home win咪得

不過講起嚟，之前未話同9up一齊刷嗰陣，我撞過隊lihkg 9up hm win想食兩家茶禮，咁我當然走啦，仲影定相，跟住真係即刻比人放上嚟，當然佢冇show自己隊名，我就post埋我影嗰張出嚟，佢就一嘢收咗皮

綠燈要失嘅都係會失，但佢反應係快就真，抽中咪用下，特登買就不了

唔理了3.4m入埋toty mbappe

alisson幾多神救 出迎做清道夫都快
唯一缺點我覺得有時高波唔會接實

你咁勁
下星期派彩又幾球啦
散紙黎ja

一定冇啦德甲唔會有英超咁誇張

一嘢派彩已經等於0課人士成集嘅努力

Dr對咗隊98紅hazard，91紅pogba
我就知道場波連運都輸埋

一野都多過重課啦

廢癲同CAN
掂簡迪邊隻好啲
本身用緊can自己用落不錯
有無廢癲食評

但打到top 100，係值得擁有嘅

Toty拉膠 + 93 ddg定tots vvd + tots Alisson勁

呢個tots真係不得了
當丹比利巴打又e1
中哂廢野100k一隻
都已經多1m

或者就咁比較拉膠同vvd

多得tots ederson 幾次既出現
古列治仲差 85 86 87 88*2

果個pack成11條友
仲要唔會一PACK內重複，一定最少都3M

交！
琴日都係猶豫緊交唔交

之後中咗艾歷臣
所以 交！

而家市價黎計，中咗7.1m

我100%肯定第一次唔係lihkg home win
見第2次認得你個名 改左做lihkg home win，我點知係唔係d仆街見多人係lihkg 先即轉食幾家茶體
本身你留下message 諗住當睇唔到，但見你post 上黎同埋上幾次都係咁post其他人出黎屈9佢地先report 你

不過top 100同我地啲垃圾又唔同玩法既
勁有勁打 廢有廢打
勁人用普金都打死我地

有沒有friendly?

我想問食咩chem呢隻咁平唔好屌老母得唔得？我食basic

唔好咁講我今個禮拜-6姐

龍門我從來都係basic

其實你咪仲勁過Sam哥

Top100 每人身家多左以百萬計
非top100 就搏紅卡
都好好呀
掉低奴足咁多個week既我 上星期唔得閒打

一定basic
除咗kicking 全99

德甲有圖流出未？

Sam哥勁啲 今個禮拜冇點撞到勁人姐

做左70包得一開頭張b Silva

尋日玩左廿場
覺得艾利臣麻麻

有冇巴打答到小弟

咁多巴打應我
抽：唔抽 6：2
睇黎大家都好想見到麥神
Ok！而家抽即刻俾大家見佢

如果我用41212窄，左右閘係咪一定hH最好？

以家左閘
86羅白神/dinge
右閘
88獲右/mbabu

大家覺得邊隻好？

全世界top100難過重課

諗住開game 用佢起家，依家抽到用番佢有始有終，試一個WL先

1. 之前我凌晨刷，所以改咗隊名叫homewin forall，keep住同所有人（包括呢到嘅手足）刷
2. 一般嚟講正常時間（夜晚六點至八點），我會改返做 homewin lihkg
3. 我個日係撞過你一次，個陣的確係未改lihkg，我放你上嚟個陣已經係改咗lihkg
4. 完全唔理解呢種咁封鎖嘅思維，所有改hw嘅我都會幫，但你就見到人係lihkg都唔幫
5. forall好難明？小學生都識
泰國、東南亞人幫過我，我都會專登pm佢多謝佢，我宜家真係多得你唔少，屌你老味

個留言好似無咗
德甲有圖流出未？

HH當然優先啦

Same 不過我係艾達臣

Btw switch版連英超tots guarantee sbc都無

岩岩對過96 紅卡大力臣同 tots sterling

俾sterling 爆到hihi

switch fifa 狗也不屌

可惜唔係麥神係艾利臣

咸豐年前買錯左
今日開嚟睇 見到連呢個sbc都無 唔知想點

終極孤兒仔

明白姐係hh重要過能力值

廿萬 打個和

佢講幾隻能力值都差唔多

而家st除左推包皮同郎
仲有邊個好用？

Tots digne勁唔勁
想做任任

連登壞壞地

我都見差唔多 所以唔識選，88hm定86hH

好難選

用施華打假9幾好用，係射波一般
控傳走位執雞幾正，想像唔到1M以上tots會點

開緊咩？
做肥料都好

86 untrade砌得就唔好嘥，夾到chem當然考慮先，而且Walker CB 都唔算好平（除非你抽到untrade啦，咁再諗）

用*

抽唔到好野唔等下星期隻icon了, all in 油雞入隊打wl

Digne + Mbabu

依家比tots屈翻轉頭

連登short short 地問多次有沒有friendly.

有冇巴打刷沙超

lihkg hm win j

點會

但依兩隻得hm 攻完守唔返

9 吹live 笑到仆街
pl tots pack 開雙龍+ 狼隊
幾黑先做到

一陣抽埋pick up
另外問下普金pogba同tots lomo邊隻打cm好
另一隻搭vieira

獲加諗住換返黎 因為我抽唔到icon pack

no maddison no party

下晝紅卡中埋艾達臣
幸福嘅煩惱

同佢地比 睇返自己都算有啲運

屌，中maddison同doherty

加完basic 除咗speed 大家都99

Ederson 速度快啲 控龍快啲 出迎快啲
Alisson 身高高啲 overall數值高啲

等睇巴打用哂兩隻食評

利申 艾達臣

第2 個pack
Laporte + 麥臣 + 狼隊

Ederson

Battle of the season
Ederson
Alisson

9吹抽3隻alisson 痴撚線

Ederson 垃圾到仆街遲啲sbc砌撚左佢算

等其實聯賽龍門

真係架?

無神神走出黎 一射就入

24 rare player pack
藍光
巴西
Cdm

笑笑笑笑你老母無牙咩

最後都係用番普金ddg

我中 ter 先
可以第一場失四球
之後中 ed 好好多
仲未失d 9波

未試Alisson不過應該都係用Ederson
身高都係差3cm，寧願要速度快啲

1.6m
補untrade夠整韋拉

整韋拉定買tots laca好

姐係食哂咁多家茶禮，仲咁多嗲，我邊有見lihkg 唔幫？你本身唔係之後轉名 點知你係咪d跟風狗
你唔好彩，放上黎比我認得你之前屈9巴打走場，原來自己唔係改lihkg 想食幾家茶禮

係咪柏度右中場？

點解我個隻咁低智 食咩chem?

點解我覺得tots Allison 仲廢過 premium cech ？
係咪有bug

呢D係咪叫做幸福既煩惱

雖然只為一個89嘅法國仔
不如大家用 fifa 開live 真打一場解決啦

速逃

比多小小用93 迪基呀？

Alisson勁到仆街 勁過普金de gea

我岩岩刷完
會送埋d尾contract
我依家會開埋 mic講唔該
禮多唔好見怪
多謝各巴打
lihkg hm win j

仲用緊普金ddg

張卡搞乜

中完艾達臣
再中艾利臣
仲有麥迪臣
好幸福啊

肥料王

屌

Upgrade左你隻荷蘭LB 做tots

用完喇你D運

又幾型

有冇人同我一樣 搵極都係得一兩格
完全打唔到

又一張

Dllm 躝啦

痴撚線有無咁易中
開咁多包毛都無條

一齊圍爐啦

其實依家做紅卡upgrade
係咪都會有tots?

開左幾十包未見過藍光

講左奇蹟唔會有兩次
但alisson係咪勁過edrson

飲

我加埋開左70包

tots開始到而家仲未有 嘩~嘩屌你正呀喂嘅一刻

終於中，好感動
除左jumping 身高輸少少，應該好過mbabu?

我40包左右
淨係派彩中un吹沙地
Qs埋

the best is yet to come
法甲意甲

我唯有見過既藍紙係一隻沙地85同埋果2個guarantee sbc

比個地址黎

黎英國搵我
一齊去睇波

食咩chem先啱？

見來見去都係果幾支旗

睇topic

Any friendly?
G1料

哈係喎

其實我之前中過stones

我就依家做哂成個古華特Sbc 再一次過開包
睇下趕唔趕到尾班車
屌你老母EA

有

企開d啦屌你老母

Firmino值得做？

Invited

藍光巴西CDM= 沙特87中場 仲有次眼殘撈亂塞內加爾同喀麥隆旗 以為中mane 見到ST位先察覺唔對路

Seth 中紅 夏神 咁堅

下星期可以衝top100

你番黎啦快D主持大局呀

可以跟機嗎？

我想知佢中乜

其實值既 因為真係勁
但如果ea啲紅卡繼續係咁
你又好彩開到勁過明奴 又變sup
自己睇下多唔多卡做

ederson aliison maddison

有冇人用老母打攻中

唔怪得你唔見左咁耐

屌你ederson同alisson都係屎黎

與神有緣

哈哈哈哈你老母臭閪

Gg巴打

好呀 你invite我呀

我ederson ederson Maddison.. you are not alone

你前面好快，我追唔到
遲啲買迪西里實踢到你隻reus 同癲佬斷腳

你繼續屌人啦
唔太多人有資格屌你

但成個post都係咁中得我地唔撚中

點解想屌自己都咁難

同路去死啦死猁狗

Robbery 等你買完再打過

我中得一個Alisson，可唔可以一齊圍

仲有冇人用ibra
想要d入攝能力高嘅st 但ibra又唔跑
偏偏佢又咁咁屈機走位
所以佢定位打咩好同點夾

我中晒最唔值錢果堆

我兩張龍零願一張中狼rb 係碼可以用下

除左放狗，全能

祭咗，繼續用mbabu

剛祭左隻 Alisson
決定同EA end game

都值13萬 祭品價值

有無睇上面洛賓巴打張圖

我都想講句終於中呀
幾時先到我有野post上黎

我都想比人屌

仲要閪到一賣完人即升
真係點先可以有咁黑

算啦
不必追我地總有一春

問問大家意見，英超雙防中

正評：TOTS費甸 + 普金普巴
負評：TOTS費甸 + 普金簡迪

兩個都試過但真係各有各好諗唔掂

（定係用返普金普簡算）

Gg bro

普巴，幫助中場拎返d高度

咁打單箭頭定雙前
且同埋有咩攝能力強同放到狗嘅st 推薦

ibra 打4231 target man 一流 大腳斬比佢又可以set比兩邊插入去
反而我用佢打雙前唔識用

唔睇價錢 tots羊 prime油雞 96朗 邊隻打4231單前最好？
Cam係古烈治 唔斬 淨係玩彈彈波

Stay forward
Target man
兩翼出高波地波都得
中場短傳背龍first time鳩ban

dr 比丹比利巴打屌打

又一走場狗

GG GoodLuck巴打

老母打cam點睇

1.6m cash係手
Tots laca or tif包皮
定係做韋拉好
選擇困難

top100教你打fifa

幾好

艾達臣好燃on9
簡直係黃大仙有球必應5場失19球

想問下係咪黎緊一點 tots轉德甲？
再抽唔到英超個班？

炒完佢就卡左係到
到底點做到

+1 我都想俾人who/企開啲

5場失19球....

明晚1點，正常所有promo都係星期五開始

應該唔關個龍事

我會咁排

96朗 -》油雞 -〉羊

終於做完

係咪免費先？免費係咁上下

係呀
免費

我覺得係 Ederson用落好垃圾 畀人感覺好唔放心 而家用Alisson好啲

再度比EA屌打

1 rare mega pack 1 mega pack
1 12閃 1 6閃金6閃銀

加加埋埋回得3皮野
點玩呀Ea 屌你老母臭系

唔好抱希望
就唔會失望

想知你左翼用緊邊個

屌你又鳩噏

做咁耐Upgrade
高過84都無

因為憎利定真係無咁好用？明明睇數淨係輸身高jumping, 岩岩試左幾場dr 好似真係無mbabu咁sharp

淨彈我會揀油雞，靈活d

你試下用錢買藍色果隻，包你話唔同

我做左7格古烈治，最高得隻華拉堤
祭icon果格個100K pack 得2隻廢黑，仲要得81 82，加多隻84 Sule
EA同我有仇咁款

其實唔係憎嘅，之前紅卡91vvd都用咗一段時間，主要係睇埋模組佢肯定冇mbabu咁好撞，同埋mbabu都夠晒滿意

B 施華仲有冇得升，而家賣緊50萬起標

“薯”⋯⋯，唔好講野

已經放棄英超，有淨啲pack留返意甲法甲

升得快過火箭 下畫派彩先見過45萬

giggsy for sure

wa diu

明你感受 好撚辛苦

我做哂古烈治 14pack 得3張84 其他全部垃圾 仆街ea閪到

點先買到cf轉cam....買左好耐都買唔到

真係喊出黎

係，撞真係無咁好撞，都係用到有sbc想做就燒左佢。 mbabu誇張d講好似打多個古烈治咁，淨係做坦克車呢一點

輕鬆玩 用傑斯夠拎11-17WIN

連埋琴晚D UPGRADE乜鳩都唔中
真係好撚灰

抽完嗰吓好想打爆個mon 幾萬都回唔到 屌！！！！

8chem tell 同10chem digne 邊個好d???

想倒錢落海
買邊個pack 好

我上星期做埋vieira 又係乜都無

筆直60萬 可以點提升？

賣Sanchez 馬列斯
換 RTTF 版 同 RW 676臣

同路人，我等埋icon pack就搞掂best, 左giggs右best, 雲佬柱躉

緊係最底個包

我覺得抽5萬，因為5萬有7%入到tots個poo

感覺抽既次數多，入到tots個pool會大d

當你抽125k 17%入到tots pool但入到去之後抽唔抽到好野又要另外睇機率

姐係抽3次17% 定抽11次7%好 自己考慮下

Rttf 係90熱山？

Rw 676臣係咪愛記個個？

兩個125k，是但quick sell 2隻再抽7個50k

咪撚抽啦，你會後悔

Yes yes

白kante

拖仔

Moment拖

Torreira

新手唔知Ea有無寫入到tots pool之後既機率出黎

如果125k同50k包 入到tots pool之後抽到好野既機率一樣

姐係變左岩岩講 3次17%定11次7%好喇

Torriera

我抽晒3包125k乜都冇，反而50k pack中TOTS b 施華，普金拉莫斯，哨牙蘇

兩包50k 包
連續兩個walkout
算有賺

即刻掃阿記84先

謝謝 順帶一提我入場41212窄
676臣岩唔岩打rm?

掃嚟做乜要一隻咋

一堆英超中場+年簡
不了

我自己抽中阿樂同83沙地人

諗緊仲抽唔抽好

隻拖仔會唔會屌打kante

到呢個時候冇愛既話仲會做咩
成堆tots 之後仲有其他聯賽既中場
Btw記得聖誕果陣隻拖2皮野
有阿迷話要諗諗先做唔做

86個隻同佢唔爭得遠

盡得雲爺爺真傳，唔係免簽，諗諗先

啲人多到咁...真係無愛做唔落手

英超TOTS好似真係一隻獌都冇

喂原來未用曬d運

真係太短
用過86，係唔錯嘅
但未去到好好用

屌你老母一日中四隻

仲入咗隻LKK

屌係唔撚係啊

果時都仲有得鬥下
依家啲卡隻隻跳到九呎高
除咗年簡之外 咁既身高同唔跳得真係好輸蝕

TOTS拿卡好撚廢

真定假呀

應該入到隊但諗到頭都爆

手頭有3m 全un吹 點執加隻rm好

小花

唔岩玩法掛 用開Jovic

好在有升賣返唔洗蝕稅

終於開到藍色

但沙地仔

咁仆街嘅
等人清哂d英超咭去做upgrade之後再出2個sbc

有幾多人中晒英超雙龍

想問下有沒巴打同我一樣抽左成千銀
都沒一張過85

有時因爲腳短攞唔到波

有無食評

定moment best 好

食 basic wo 要

痴撚線最高83

我覺得Alisson同Ederson加到99 都係唔夠普金DDG好

best連ucl tott 小花都贏唔到
想叫佢玩toty小花 但差500k

我自己用左10chem

仲有冇人放coins

差唔多
是旦用住先啦
好快又有新野

試緊digne，同tie仔比感受唔到明顯upgrade，tell應該勁d..

上年tots好多都係假數據
同AV一樣封面與內容不符

無畢值 點答

買完messi重有1m可以點執

tell硬好多 一拍就拎到波

同意 完全冇99 finishing feel

1m內 見到白kante諗緊推唔推sliva上cam算

alisson好撚勁word one on one救左9成

玩開stay back
用過telles覺得佢成日失位
其實digne免費可以試左先

我用過幾場都唔係好識用

kdb要打後一格打cm

風水野

補充 用過普金telles

b斯華點打cdmcm都仲可以...
推佢上去 買隻老母或者廢癲試下先啦
白簡唔急做啦

睇黎mane要8chem諗唔到其他辦法了

用梗歐霸祖域仲順手.. 有場70幾分鍾 一換出來就有波入 隻拿卡打足全場仲要單刀唔中龍

老母打cdm成隻狗咁周圍衝

可能我會後上 b.sliva打防中成隻kante咁 控球又好成日後上入波

3後衛cb獲加rm簡些路？

咁老母可能岩你

亂跑

有沒人放coin

唔該哂 即刻買黎試試

巴打入場陣係點?

用左三場DR撚唔掂 就算有愛都放左

兩閘untrade就冇得講

同路咗

我踢左6場 第一場比佢入左個12碼 之後冇入過波 撚唔掂

打死人咩

死路一條

想收coins,有意請加

第三張ederson

唔知聽日贏唔贏到一隊tots隊 8/30完wl 諗起就灰

untrade啊

棄game賣3.7m coins 比個account你自己過

$1200

中第二張
兩張都吹得

其實英超sbc tots會唔會keep住出？

Swap 隻鑊加囉

In pack埋聽日就到德甲la wor ching

屌ea torreira比返個真樣啦tots都出埋都無真樣
利申阿迷

出拖真係冇辦法唔做

點解年包可以一日升成60萬

今日買咗隻tots vvd
我宣佈佢係全game最強中堅
對手包括moment馬隊 prime rio toty華拉尼

換左james了 諗住整古烈治

想簡1隻打cm
prime比提
bb偉拉
mid馬圖斯

傾向馬圖斯 射得傳得 但成個中場好多矮仔 比d意見

有無唸過prime ballack

ballack 好快無氣
但好撚勁，能傳善射

抵屌啦掛

有巴打fdly嗎 D3/4料

唔夠錢 得80萬

好正常
今集ea係好反智同走火入魔
想玩tots最容易竟然係打wl 11w以上仲易過砌sbc同weekly任
課1600蚊24000pt都9成以上唔會中英超tots

Agger抽完得個桔

Baby 告魯夫打cam得唔得

早幾日手賤用錢抽核彈得隻撚屌沙地

仲玩唔玩

gg巴打

GG肥牛巴

半場大家都無射門咁濟

added

上半場比你禁住你打

美羊3m

巴打搞掂邀我

re game 先

你隻vvd好勁 過唔到嘅

invited

gg

mbabu先係過唔到 好想用佢 但係要夾chem

gg
又一場比巴打禁住黎打

打多場嗎？

上集買一送一pack忍唔住課左舊幾水
都已經即刻後悔
從此同自己講呢隻閪game一定唔課

都係只有搭一隻icon 砌92blanc囉

可以，入緊

做新Sbc 終於爭返啖氣
當中左隻硬吹雙龍了

gg bro

要夾隻son呀 我個陣要用son就要搭熱山 隻vvd又無理由唔用

gg
好怕對住啲迫得咁快既...完全唔識打

有冇巴打打場
岩岩搞完隻古華特

蝶巴 我add你打場

又中maddison

黎黎黎 加我吧

有無人玩下
2格不過唔LAG

有無個陣睇下

有
打多場瞓

gg蝶巴

證明frdly都有Scripting

聽日再打下晏少少要開工了

唔關事啦係我今日精神同狀態都好差
下次再打過 GG

諗唔到一係就無得full chem

除咗古列治同偉拉等買唔起嘅icon

想upgrade Meunier 有咩推介
打中場中 主防 夾普巴
國籍聯賽不限 budget ~500k

廢甸？

老母 allan
不過對比起meunier 都唔知算唔算upgrade

開始覺得梅利亞廢

可以試下老母用落幾快幾好用

夾普巴揀隻 M/H啦
試試費癲

我用維度 m/m
夾 干Sir h/m
真係踢得格外辛苦
最後都要賣返干Sir
夾普巴 可以揀返簡迪，費癲呢類
唔好睇少費癲，你睇睇佢個防守Stat 其實好Top
夾到可以試用下 ， Allan都得

有冇巴打可以比較下90 marcelo and 89 mbappe諗緊買邊隻好

跟巴打介紹買左隻老母打防中
周圍飛癲狗咁爽

4231 牙朗st aguero cam mane lam mbappe ram
cancelo lb 波圖仔rb
的chem已經夾到好盡

1600蚊，差唔多可以買成隊tots

90 son 升左好多....

88 89 version都升十幾個

依家大把人勁過托，同埋模組身位唔強，我聖誕整完之後都唔係幾識用佢，依家打後備出黎迫搶好過，完全打唔到正選

全部top tier 卡爆升....好彩之前2.8m買左LW cron完夢，依家買都買唔起

英超TOTS最伏應該係艾達臣，好多人中又垃圾
仲衰過兩隻88

夠14張ful人 想問下抽icon好定獲加入隊好？

用緊86mbabu

英超tots challenge sbc
藍光
英格蘭250 定TAA ?
仆街 終於到我中

應該mbabu勁d wor ching, 用落仲sharp過militao同TOTS TAA

我都覺又硬又快 多謝巴打 抽下pack先

英超rw。用if文尼定做fb唐辛好？last日

想做綿龍，但仲有幾個聯賽tots未出心思思

[img] ST先，入場轉4231，普巴blanc包皮呀古係吹，有510000budget

紅卡98世三

blanc pogba 換位 包皮可以full chem

想換呀古有咩推介，唔玩燒味

有冇拖仔食評?
同86xmas個隻有冇大upgrade?

一隻夏神打哂啦
橙福囉

英超藍卡出到幾時？

見到隻紅卡世三就唔撚想答佢

諗住多啲進攻點，依隻呀古拍落依家啲後衛已經有d吃力

第一次中好野炸

今晚1點前?

tots拿卡打翼屈唔屈到遠柱頭鎚

應該係 firmino今日要出到貨先抽得切了

希望今週WL 有得會下d 紅卡世三

93 ddg >>>>兩個巴西龍

比較好奇用慣屁馬嘅巴打會唔會用唔返夏神4* SM

感恩 用一萬蚊做嗰個PL TOTS Challenge中

一包中兩個..??

得sane 同兩隻波圖賣得

換vvd定upgarde 左翼位好

乜撚野pack luck黎屌你...

強姦左幾多個呀婆⋯⋯

一早就有打手, 兩隻96 tots加隻85

係咪on撚9架

痴撚線架，我中81

前日開始連儲埋d pack, upgrade pack,開左過百, 一隻都無呀

琴日 做晒成個尤雞 sbc mm 兩個challenge一隻 the walkout 都無 屌佢老母

一pack兩張？唔撚係呀

87賓爺打st有無得諗

我開到張86沙地if 已經覺得ea好人左
屌你兩張tots

本身用4121(2)
砌咗新陣玩
用呢隊人腳可以玩咩陣
我用4231好似唔太啱玩
而家用442 perisic bwa打翼
呢排都冇玩唔知咩陣係meta
有冇推介？

MM packs前所未有嘅閪 最高83

我開埋琴晚EPL + SPL嗰2個SBC
最高Hazard

德甲嗰隻

好勁 唔洗換啦

我都係計埋呢兩個sbc 最高83

肯定ok, 尋日做完油雞, 用落個feel係有身位版同快少少既ben爺, 好q靈活

新果隻if 10幾萬好抵玩, 仲勁過之前歐霸果隻

痴缐

仲要岩位一齊出都可以

閪? 你睇睇上面

唔會

果個sbc應該係tots challenge
Rare player pack

I MEAN係會用唔返
幾勁都假
無牛尾巴同WALKING SCOOP TURN唔識過人

我本身94細3入a隊玩,玩過排寧願擺返普金尼馬出來玩, 世3丟左落b隊

EPL TOTS咁就玩完

我實戰唔識用牛尾巴, get唔到timing, 世3扭波都痴腳, 但就係無尼馬超級靈活果隻感覺

係，我玩緊4231/4222，兩翼用92屁馬同88馬列斯，真係返唔到轉頭用4*人，4*留返比正前/CAM 都好啲，翼啲突破要靠5*SM 種流暢先做得好，尤其依家個個啲CB/閘都咁勁

總結:
Ederson x 2
Maddison x 1
水印>藍光>巴西>cdm x 1

好驚打WL比對面d tots爆我對中堅

係左邊box 牛尾巴落底好易用，人地驚你出大位射多d
唔好咁近個人先出就ok

係咪又死ser 入唔到嘅

我都入唔到

想問下下星期既紅卡係淨係抽聽日出既tots定可以抽埋呢個星期既英超同沙地？

Tots TAA有無食評？
本身用緊fb dani alves
轉左Tots TAA set stay back感覺上仲差左
成日走甩人

望下自己嗰陣
好似得返florenzi 同ederson 喺要up
今個星期可以金二算

見tots ederson跌到13萬 心郁郁添 正評普金ddg 負評tots ederson

我覺得龍門好似無乜分別

屌點組隊波mane都要7chem

買隻tots st位咪得(好似係

攻先用，出波斬波角球罰球係勁，同取消佬比，無佢咁靈活，扭波唔得，但出波斬波好啲，0燒味/stayback 就唔好用佢

唔係 我係太多中場
vieira firmino fernandinho 老母 c7 mane 黎緊整埋古烈
mane要打錯位

mane supersub啦

應該唔會 隻嘢99體太勁
同埋我supersub有potm reus同ibra啦

個個禮拜都死ser

入場陣4231 用邊個好
未試過用隻廢癲
又未買到st
頂住先

洛賓sub得唔得

無嘢 下面好

唔該巴打，唔怪得好難用
放後備打中場算

洛賓好勁

睇你肯唔肯換untrade姐，成隊冇右翼冇可能全10chem

唔係 我以為三條紅線
勁但打後d會好啲始終wf差 棉龍前面hold波做返轉頭都夠力

下面個陣冇攻中？

又準備weekday league

請教下牛尾巴係咪即係f2tazz 4連抽根果招

我都試左十場DR，佢intercept 勁所以成日衝上黎截波。傳波係好，但係stay back + defend header 唔夠依家d痴線佬黎，個人覺得stay back 用mbabu成架坦克車咁仲好

考完試諗住打機都唔得

DLLM console 入唔到連Mobile app 都lock L 埋

暫時應該會咁組入場 （古烈未整完 個位暫時係老母）
入場打4231 棉龍 mane左右 老母cam定41212好

mbabu 真喺好痴線
in game成座山咁撞埋黎

佢in轉cdm好屈

btw 而家好似唔多人用rabiot

我都打算入場推TAA上cdm
不過呢幾日都未得閒試

又死ser?

有無巴打用緊 flashback 廢明奴 同埋 tots torreira?

求食評

Tots torreira傻仔先會做

廢明好勁，d finishing 一流

依家中場咁多怪獸

TAA 上CDM 好勁，覺得佢模組係用嚟打中場唔係後衛

未來巴打起身開post 啦

助攻

今日唔想開